同啲黑警有閪用咩?都無腦嘅

痴撚線 班狗而家連共享單車都唔俾用

睇呢個post就知啲狗根本就係毫無邏輯九唔搭八

直接打去漁護署叫人嚟捉去人道毀滅好過

同黑警嘈根本一啲意思都無
都唔channel

不要對任何警犬有希望

最好嘅方法係攞部電話影住佢
等佢自己發癲
唔好應多過佢兩句